poly 出實彈槍

紅隧口
有線live

點解

走呀

又要入番去

好撚恐怖條友 當打獵咁 睇到人走難咁就笑

先好好掌握現狀
再下決定

找代表開記者會 向外求救(換走街衫)

又9up 拉

頭先係想走跟住返轉頭?

好多野都叫實彈, 咩彈先

有線live 指向學生呀

手槍黎 咩槍我唔識

真架

1人被捕

康莊道多人被捕
屌..

係咪突圍成功左?

女仔

失敗
起碼8個被捕...

[十萬火急]poly手足由紅隧向何文田方向突圍!!!

突圍左唔少

失敗咗

完全唔係平時見到嘅MP5或者AR-15
應該係M4或者係SMK16
仲要係上哂實彈
用軍用級武器對付市民呢啲咪香港警甴囉

依家咩情況，出面有無幫手突圍

射左TG入學校...

冇

應該係有一組死士出社做先鋒試突圍
點知大堆防暴伏擊
有防暴岩岩舉左輪指嚇再走開槍

好似有d走到wo, 定係我睇錯?

佐敦捉左十幾個義士

拉左好撚多

大方向去佐敦，唔係尖沙咀尖東

走左幾多，都有十幾個

SR-16, SIG516, MP5

冇
最後落返橋爬返入LIB

白加士果面係幫手轉移視線

2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

有效射程好似30m?

打仗用武器用黎打巿民?冇撚野下話

佢地當正班學生係恐怖份子咁玩

立場個班是POLY入面的, 還是拯救小隊??

1:52 又一堆狗車.由旺角出發

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

火力仲勁過ak47

狂射緊TG入POLY

尖沙咀有手足

diu

出到去就快啲走，等人佈防好哂點走

應該係Sig 516
活塞型ar15你當係m4就得 用途上冇分別
Sdu同ctru都有用
打5.56實彈 非常危險

加多十萬人

黑警表示可以和平離開校園
但大前題係必定會被捕

Block

好多野叫真槍
唔係好多野叫實彈

同全香港人講啦

屌都話左咪撚走 佢地唔會攻入學校
屌你老母

收皮啦五毛

屌
巴士站好撚多防暴,唔好突圍果面啦

出去講

死士

agger
之前 有片影到堆死黑警一路開槍
條女黑警就話：好型啊 學堂d野宜家可以見到啦

大量防備追捕
超海量手足被捕

係咪痴線㗎，又返番入去校園為乜，跨過條天橋兩次

打平民都用軍用槍

根本大屠殺

係都sig416啦
Sig516打7.62

yes ar ching
full auto

CLS
大屠殺...

應該係Sig 516?

十年後新彊式監控你，你發到圍？

你當政府呢十年坐係度唔郁呀？

愈拉愈多人
A出口又拉左5個

一秒一粒

Push

簡單啲嚟講佢哋已經用突擊步槍

冇糧啦，點咩走

擺到明係玩鳩你
你出黎用實陣嚇你返入室內繼續圍城
屌你老母死黑警

416
唔係516

推到畀理工入面嘅人見到

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

快post上twitter. 講明軍用武裝

投降喇，唔想見到有人再受傷，好難突圍到

飛虎咁用

咩事

Sig516先啱喎，sdu同ctru都有用，然後mp5係a3。平時啲火力唔夠喇，搬埋sdu啲槍出嚟……

尖沙咀A ? 定 A core?

毅進仔唔撚抵得大學生

根本都冇得走啦
強唔強攻有咩分別
著草都要被指嚇

sig 716先係7.62

a core 拉左20以上

呢幾隻係真飛虎配備 睇對鞋

twitter戰線！

無人同你講十年，死左連聽日日出都見唔到丫，傻佬。

佢哋根本唔當你係人
佢哋亦以為自己係戰士

我一見到十年又一條好漢就火

1400 被捕
Y7055178
顏朗謙

越危險危要冷靜，無人有做錯。

屌

圍魏救趙就係要所有手足去宿一呀!!!
魏(狗宿)先係班恐怖份子嘅春袋!!

班仆街個鐵欄又咩黎

好似有消息話上左黨鐵

唔好灰啊 入嚟推post 頂多兩個鐘 小隊夠人就可以救人

[行動post] 黑警到此為止 香港反擊戰 狗屋大行動

推

全世界唔好去狗屋拎槍

混左幾多支那公安根本冇人知 尋晚各區開大花 區區都滿狗

屌佢老母香港咁多黑社會唔好話用槍，警棍都唔撚用，手無寸鐵既平民就開真槍屠殺，我真係覺得屌佢老母都唔撚夠用

型到呢

型你老母咩狗閪
block

大不了迫政府特赦
但係人命冇左就係番唔到黎....

似係SIG516?

CLS

其實點逃走只要無衝擊都無可能開實戰
不過前提係班曱甴已經癲撚左

彈